不要世襲惡政

上一代的沉默，失敗，換來我們這一代的痛，唔緊要，我們這一代去承受，但如果我們這一代，有能力去改變下一代的命運，姑勿論長期抗爭，流血，甚至犧牲，都要賭上手上緊有的籌碼，去扭轉不公義的制度，避免下一代，世代交替後的人，去重複承受我們今日的懦弱